勇武對於游擊戰有野想講！！！！！！！

相信大家知道呢2日開始打游擊戰

我想講

由下午開始行行行 行撚到夜晚 做乜撚野？

發夢到金鐘俾人叫行去銅鑼灣 行到銅鑼灣又話行去北角 巧遇福健幫將其擊殺後 又話行返銅鑼灣 到銅鑼灣又去灣仔警總快閃 去到GEAR都未上好就撒 仲要成班係敵人門口嘈去邊 我由4點行撚到12點 警察都冇見到一個

唔係話屌你地 係好多人好無謂咁消耗極大量體力
我作為一個男人 連踩第4日已經就死 女仔點搞
再用呢個方式玩游擊戰 一出速龍冇力果堆係咁先

唔係話游擊唔好 我覺得好好！但有冇方法可以改善一下互相配合 相信各位呢2日有夢遊既義士好明白我講乜 夏天孭住成身gear咁樣港島遊 我真係好多刻都覺得俾人玩緊

手足，辛苦晒，我相信大家會很快找到更有效率既方法，多謝你帶出問題！先好好休息！

仲有就係好多仆街高空擲物 多到數唔清
每次有人掉野落黎就成班係樓下屌屌屌 照照照
拎把激光照足半個鐘唔願走 仲要多次都係咁
你地一係就上去斬佢老母臭閪 一係就走啦
係樓下叫冇用

推 集思廣益 求改善方法

集人數 比目標 做完就走

自推

呢個係第一批做法 但好快會周圍傳開去 跟住第23456789批去到就要行返轉頭

對黑社會唔係一開波就打呀！！！

好似尖沙咀掉旗落海咁 事先唔張揚 現場集人 夠人就出發 唔好揚出去

同意，咁行行行真係好攰！

我地成班勇武已經訓到下午 4-5點先出黎
然後我地就由4點行撚到12點
人手物資組應該對腳作廢

你們很好

最緊要前線黎連登溝通

其實一日半日應該都勉強
而家夏天日頭暴曬體力去得好快
而且日頭都知唔算好多對抗場面
好多時都係忙佔領同整路障
黑狗甚至今日黑社會都係半夜先出
不過如果連續幾日真係唔掂

睇黎按區同體力動員會好d

btw如果日頭有和理非活動
有少量勇武義士做護衛工作會比較好

推

推呀 再咁落去死撚得

原來唔止我一個咁諗
有時似前線畀人撚多過啲狗畀義士撚
尤其是後一批嘅手足
遲少少嚟點知去到就話轉場

係今日係行足全日

推 集思廣益

Push

荃灣警總行去荃景圍
再行返去警總
跟住去葵芳
再去埋荔枝角
最後唔知冇跟去
因為真係好撚攰

個個都鐵人咩 下星期56日再用呢個方式既話死得

對唔住手足
但我今日真心去咁多點
有打足曬仗
係因為閃電戰太快
冇辦法令你地變左backup

利申:起碼中左廿粒爆出黎既BB煙仔

我去到警總都有食 但去到只係大家係到叫香港警察 不畏懼 乜乜乜乜 跟住就食煙 撒退 我地有游冇擊
咁辛苦為乜 班狗係冷氣房笑9我地

各位手足 俾d意見啦 你地唔係想每星期遊覽成個港島呀？

辛苦打遊撃既各位！
幫推！

比人屌我都要講

坦白講呢排所謂勇武已騎劫個運動，做英雄做神，無視和理非同街坊既付出

遲早得番你地行，冇和理非幫你地朝早出黎，你有種咪行24小時;冇街坊幫你地屌，你地只係暴徒

唔止港島
旺角7點開始都九龍西一日遊

我個post已經set左係快閃游擊 同和理非無關

痴撚線 聽講太子打大戰 我係九龍應該俾速龍食撚左

交代番先
鐘仔有石頭魔法攻擊 引左大量煙花出黎
打左好耐下 來來回回進退打左四次
銅記佔完大路 有人話想逼爆SOGO
但我殿後完去到銅記SOGO唔見有開
手足直接佔路 佔完就有人話去NP
（後面了解好似係關天水圍手足事）
去到NP第一時間搞佔路就聽到有白衫想搞我地後面
即刻跑左番光光戲院FFC
發現佢地縮番入老母個閪度後打北角狗屋
中途見狗車有做足攻擊
NP狗屋用玻璃樽 巨型丫叉 雞蛋打左陣
結果又係一輪on9式放煙後秒走
（另外已知魚涌有大量狗車狗仔裝備）
番到銅記 快速副本 海皮/狗總

真 話就話be water，都唔洗行到咁
真係撚狗咁，有時未行到過去又話走

岩岩10點幾11點有人係apm拎小喇叭話要行去旺角支援

我好友鬧自己友 真係忍唔住想屌佢老母 咁撚夜叫一大班人長征

有地鐵唔撚搭 班警犬10分鐘都唔洗就追撚到你喇

一係個腦係咪生係屎忽，玩尻自己友
一係就係鬼，玩尻自己友
搭地鐵有咩問題 體力緊要過個幾蚊 仲要咁多人捐錢損飛
直接拎去用喇 唔好哂左佢

第一批到有得打 我果邊打完福健佬就去警署 去到北角消防局就成堆衝返黎話放左煙 咁樣打游擊得第一批有得打 後面俾人叫去幫拖既miss晒所有戰線

*少

我叫人去搭地鐵 佢地就話好多人行緊過去
話我地搭地鐵會落單 屌跟住就同你一樣未去到就話去第到打 無限loop

太多人遊撃，變成有遊冇擊。
分隊我怕更被容易被擊破。
特別係出埋黑社會上刀既情況下。
小心各種警黑夾擊。
我地需要一啲更明確小目標 作為行動既要點。但事前需要保密！
單純遊太多地方，戰線拉長對體力要求太大！不過同一時間各區戰線越多，各區前線越安全。
遊太多對我方不利，始終冇受過專業訓練體能冇咁好。

勇武盡失民心 全港唔支持 運動即將玩完!!!

互推!

辛苦晒手足 大家啱啱開始撚狗係咁架 未上手啊
慢慢會摸索到 都係個句 兄弟爬山 各自努力

各有各做 勇武真心多左
我越識越多群
決策要快
行動要快
我地現場勇武決定後人多會玩耐D
好似鐘仔未到天台俾人夾住放煙
後面又多和理非
我地都放棄左快閃

前線只接受禮貌啲叫人唔好影相呢個point

認同
其實我打到咁多線
一直都有跑
有快速支援
冇慢慢行
都好辛苦
有手足參與唔到真係Sorry
唔好再割啦

感覺今日港島有鬼引人去北角被打
過程中行來行去都無目標

唔係想割 係想大家俾d意見
試問各位手足行幾個鐘 人又分散 遇到速龍咁點

唔明行嘅本意係邊 點解唔搭車
真係諗到頭都爆

推
今日行既時候，攰都係其次，不過人會容易分散，因為有啲留守有啲繼續行，但今日所見第一批選擇行個班人數唔係太多，等後援黎都等左一段時間，同埋定地點既時候容易有鬼⋯⋯另外，一個地方設路障就好快轉場，咁樣真係好？

一個隻腳就黎報廢既人輕輕一推

推呀

其實我唔明，點解唔搭地鐵？

我地有叫人搭地鐵 有人走過黎話好多手足行緊過去 我地搭地鐵會落單 仲要係正地鐵門口講 咁住個個唔敢搭

係真係頂唔順，無哂力

各位手足留意此人 係地鐵站偷拍手足

物資組由銅鑼灣螞蟻搬家咁搬到去北角唔夠十分鐘就叫我去番銅鑼灣
去到銅鑼灣又叫我去灣仔
行行下同我講係快閃 叫我唔洗突登搬

打游擊 快閃 可唔可以搭地鐵
Dllm行過去有咩意義
行撚到腳都斷

設路障係要小心
目標1係圍警署啦

呢個新戰術極多缺憾 前線中線後線物資組全世界俾人撚狗咁撚
可唔可以搭地鐵
搭地鐵有咩缺點
真心問大家
拎出黎討論

經過當日元朗同今日港島 唔好盲信咪手

Be water但係狗都未黎守 冇左個效果
下次淡定少少

搭地鐵係好危險 其實自從8月4之後
我覺得政府會針對地鐵運兵做野
最簡單 當你一架車到左下一站月台
車長夾好 死都唔會開番車
警察封左個月台佢
搵隊狗 守住月台 慢慢增援 佢夠人就開你波
放左真市民 剩低既圍捕 你有咩計?

你只有扮市民走 但大部份都唔會扮到又走到
佢可能會拉錯一d真市民 但WFC

另外惟有出面手足殺入月台救你到 但可行性極細
最後就係 車上手足突圍 唔計兵力裝備
月台係易守難攻 有可能一車全纖
再唔係 佢封地鐵站又得 唔開車 守住出口 圍捕

對唔住手足

可能驚狗守係閘口等我地？

但至少狗未試過封站入去捉車廂既人
若果成架車都係快閃手足 點捉？
同埋如果有狗入站 消息傳得好快
一個人收到資訊 成隊人都會知
我覺得搭地鐵冇問題
反而轉玩行路快閃我真係十對腳都唔夠行

如果有狗 成架車咁多人 一定極快傳開 大家就唔會上車或中途落車

各有各好 都好難講
我今日唔係港島戰線啦
可以叫手足多d搭地鐵既
聚到100個左右一車 我覺得可以一博

有研究既心情@tg dwd898
其他人唔洗鳩加 我會驗

100個太少 要快閃就塞爆架車
警察要得order做野 group一堆人搭地鐵一定快過佢地玩封站 同埋如果有狗入地鐵站 未入前已經會有消息話XXX站附近有狗 咁快閃既人就唔會去果到

100個我都驚聚唔到咋
你知現場咩環境架啦
手足大家堅持住啦
依家係最黑暗既時期 輸緊5比0

巴打 多謝你呀

所以唔可以俾行路快閃呢個風氣繼續
要快閃就搭車 咁就唔會分散晒

84828

其實我都諗緊點解唔搭車，行撚到佢地都佈好防

我指如果真係佈防既話

全部人 搭地鐵 搭地鐵
游撚到2047都未擊到

個人認為最理想嘅游擊可以係搵近嘅地點set rb等狗到
見到一隻半隻/撚一撚就可以可以轉場
但真係要搵番啲相對冇咁遠嘅地方
好似今日銅鑼灣嗰陣咁有人話轉油塘 已經有啲人話遠
地區性咁玩好似比較好
同埋一定要等到有狗先 未見到狗就走咁玩嚟都冇意義

我認同！
屌那星今日跑左成日狗都冇隻 唔知轉場做乜

push

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

其實如果唔揚出去嘅話冇乜問題
琴日美孚都係咁 係一班手足喺觀塘傾好下一站係邊同做咩
然後成班人一車地鐵就去美孚 set完rb就閃人

唔好嬲啦
今日銅鑼灣嗰陣feel到大家有啲驚 狗都未到就話7點轉場
嗰陣我都心諗狗都未見到唔洗咁急嘅
不過見好似好多人都by轉場咁我就唯有跟啦
但下次真係可以撚完先 撚完狗條氣都順啲 走都走得開心啲

同意 其實照真係冇乜用

黑社會出到刀斬人，警犬射頭，記住佢地係已經冇人性冇底線
制伏咗黑社會或落單警犬
冇人叫你攞佢命
最低消費應該係打手腳關節令佢強制休養幾個月
而且可順便震懾未出擊嘅土共打手(打手收錢做嘢，知道風險大點都比較少人接)
少一個敵人，手足少一分危機

光復香港，時代革命

弊就弊在呢d消息成日無啦啦傳開晒
今日就係傳金鐘行去北角 跟住係咁轉
俾人玩撚死
美孚去觀塘都話好d 一定要搭車
唔遠唔近又話行果d消息真係玩撚死人
成班勇武變左冇目的性既和理非遊行

推
全部人 搭地鐵 搭地鐵
如果唔係游撚到2047都未擊到

最撚on9唔係金鐘去北角
係去左兩轉cwb做乜9
金鐘轉場落去 我見大部分人走哂
我唯有跟
去到唔夠1個鐘又轉
咁去黎做乜
係金鐘玩下彈唔好

提一提！
記住個目標目的
係消耗班狗不斷跑區走上走落既體力
佢地上頭排人既時間
同埋
精神壓力

唔係嘴遁撚一撚佢 屌佢幾句
最緊要保住自己
同唔好每日比佢地拉幾十人幾十人咁

[理性]請停止所有互屌行為

今日控煙旺角隊都行左成日，雖然係辛苦不過幫到手就得
最開心係ssp街坊唔理咩國籍，都出口幫拖，唔係ssp果段真係頂唔到

今日港島區變左玩9自己手足體力呀
行左10個鐘 我相信7成人都冇見過狗
相反太子其他地區 全部重防清場

三毛唔推 我幫推

同意

應該係喺tg傳 見啲gp成日都有人問下一站去邊
同埋今日太多人喇 金鐘班手足去到銅鑼灣凳都未坐暖就話去北角
如果係好似今日咁多人嘅話一定要分批
Eg金鐘嗰批唔好出銅鑼灣 出警總
而銅鑼灣嗰批就出北角
然後仲想再玩游擊就再搵地方
Eg去完警總去西環 去完北角去西灣河
唔玩游擊嘅話可以兩批再去同一個地方meet+開戰(eg西環)
如果手足們都攰就可以散水 揀日再戰
儘量留番喺港島 第一轉場近 第二要散水都唔會太遠（我當今日金鐘手足大部分都係港島人）

我就係港島一日遊其中一個
雖然頂到不過真心幾攰
咁樣唔係辦法
未撚狗先撚自己

完全唔知做乜
係金鐘打到好地地
情況仲更嚴埈刺激之際
無啦啦嗌去銅鑼灣

下？ 有咩戰略重要性？
成班手足萬里長征
行慢小小 去到又玩完去北角
好打完白佬行多兩行
又要翻銅鑼灣

開個會又唔知自己講乜咁
拎住枝咪班人自己傾扮大家傾咁
好彩冇快閃去9龍姐

其實前面勇到好攰
金鐘我都已經差不多仲要行到仆街
我覺得似玩手足多d

其實打游擊真係一個好好既戰術
但唔該 搭地鐵 屌你成架地鐵塞滿去打
你地驚乜！唔會落單 唔會驚有狗封站 因為狗出動要時間 成架車都係手足驚乜野消息唔流通！

咪撚再行得唔得！！！我HJ1000Q都冇咁攰呀！
有速龍你點撚樣跑！！！！
唔好再行好冇戰術為消耗狗體力變左消耗晒所有自己既體力

仆街 係咪要我自推到上熱門
好撚重要

考慮下移動時搭鐵
唔好行咁多消耗體力

推推推推 入侵連登既一毛幫我推得唔得 我出一蚊

係嘅你冇錯 等佢地嚟嘅同時手足都可以爭取時間抖下
我相信撚佢地兩句再閃人應該唔會搞到手足比狗捉到
而班狗咁遠水路嚟到只可以比我地撚+執rb
連彈都冇得射人又冇得打會好燥
玩到咁上下班狗就快爆 大家就可以番屋企瞓教

仆街我要上熱門

究竟行黎做咩
行過去都一頭半個鐘 都已經揚開哂

搭地鐵拿拿林先叫快閃

1

2

3

4

5

6

7

8

你做乜撚嘢
屌你老味宜家講緊作戰方法 你無啦啦分乜撚嘢化

9

其實呢班人嘅作用就係迫班警察+家屬做錯野
圍佢屋企可以令佢地又掟玻璃，又放炮仗
街坊look屌佢地，又會令佢地壓力極高

同埋除左照鳩住佢之外，都無咩好做
你點衝上去斬人大堂都入唔到啦

早啲走囉
其實我地唔要求你地做到尾班車先走㗎
甚至擔心你地會體力不支
真係真係，早啲做完早啲散，完全散
如果你信得過香港人，就要信我地可以捱到落去，一日一兩件行動已經好足夠㗎啦

推 今日都有發夢行到仆制 北角行到警署放左兩粒TG 啲人就叫轉場 狗影都未見到
去到狗總 快閃幾分鐘 舉左黑旗 但無射野 啲人已經差唔多走 不過當時已經差唔多11:40分 係差唔多散既

問題今日係大隊黎 成堆人企係到照 企係到俾人繼續掉玻璃 前面都唔知行唔行好 前線企晒係到睇佢地對住幢樓屌

其實數一數幾樓 再google個圖則出嚟就大概可以知咩單位
到時再po個地址上嚟比大家起下底咁都唔錯

我同你行程一樣 我坐係消防局出面休息 一有煙全部走撚晒 去到警總出黑旗之後佢地係對出馬路嘈 係到嘈玩唔玩多轉 跟住一行返入去就放煙 有女士好似俾橡膠子彈射中 但完全係一隻狗ko我地幾百人 去到叫幾下口號就俾人清場 有游冇擊耗體力 仲要中槍 跟住個個換衫走

你話今次真係鬼我真係信 幾千人係港島行到腳斷 好撚彩冇速龍

訓前一推 冇人知大家就要個個禮拜遊香港

屌你老母 你地屌完之後下一步諗住點啊

【游擊戰】 係 「敵進我退，敵退我進」
敵人都未黎，就唔好退住，但你可以思考
敵人一到，就開始視當時情況做決策
當對方落車佈陣，就

捉棋呢…
對家手上棋就得咁多，移走一隻，另一邊就少一隻
何況控棋上一定會有時間差

所謂【游擊戰】除左打體力消耗外，控棋時間差都係致勝關鍵

其實我覺得靠現場傾 然後唔好上網forward轉場資訊 太多狗mon po 佢地狗車快過你地慢慢行

感激，你哋休息返幾日先
已經連踩幾日你哋絕對要唞吓
襯呢幾日大家檢討嚟緊weekend嘅對策
順便等個每日記者會冇嘢好報

講返游擊，鳩行確實耗體力，但唔咁做嘅話就會好易因為停留某地點太耐，引到俾狗圍而要set block變陣地戰
咁要衡量嘅就係邊樣風險大啲
一係將啲行動set時限，例如6小時，三點開始就九點要撤，減少虛耗

我冇野講

[突發］話勇武＂戀權＂嘅人，請入！

咁樣走來走去好容易俾人帶風向，好似北角咁

發夢感受完最大問題係冇plan
好似所有目標都係即興有人諗到就做咁

會唔會下次出發之前plan好目標
搞完就散水擇日再戰？

現場傾 + 手上資訊 = 真 ‧ Be Water
因為並非和理非活動
TG 一定有動物監察動向
如果 Plan 定去邊，佈防變相零難度
甚至有被伏擊包圍風險

點解要12點至走？

北角區有地方勢力 最好唔入